火魔法速攻旺角狗屋

唔識貼gif

手足完美hit and run

良好試範

樓主格都唔打 完美示範 事後被拉多謝樓主

見到其他post話點解有個火魔法唔扔入狗屋
係咪鬼

其實扔咗好多個入去
咁總有一下失手嘅

del la

你貼影片其實反而害咗啲手足

完全影唔到樣
打格係打落成個人度？

係啲衫同鞋
會認到人

有啲獨立思考好唔好

之前幾撚多片打狗
你哋唔撚話要del?

呢位手足D手力真係...

屌，嘥撚氣，丟落地下不如丟落警車喇
唔撚怪得俾人話係臥底

老實講 燒車好過燒空氣

9分
美中不足係燒唔著成座野